永恆的七十個七次 - 陳也

節錄

永恆的七十個七次 - 陳也

BNO 5+1大軍未動，深圳灣人潮做了撤離的示範。萬七咁多人打蛇餅，為求逃離疫境，進入大茶飯的清零天堂，排N粒鐘唔打尖都肯制。除了風球落下後趕返工的「HK第一」有得揮，這條「避疫線」，應該穩坐第二。萬七人對林鄭的同心抗疫心領，雙腳最誠實，好L鍾意香港嗎？土生土長鍾意香港的人都被迫流亡，擠在口岸這些來港N年仍然鄉音不改、搵夠就跳船的新香港同胞，示範了風雨同舟的相反模式，近年豪擲公帑美化施政的政府宣傳片，零效果。（九成人唔信！）

同樣大灑公帑但只得41萬人下載的安心出行，蛇齋餅粽投區議會保皇一票那130萬既得利益者，詐瞓！勞動國家隊馳援做全民檢測的170萬人次，打個八折都136萬，與保皇的建制票相若。六位數的逃兵陷局長於極羞恥的不義，講到口臭，萬七人還是老老嫩嫩拉喼走佬向藍牙監控說不。這隻安心碼，注定與底褲口罩，鹿馬共同體。

自稱是天主教徒的薛永恆，。。。。。。。。。